連登又風起了

三大仲俾警甴攻緊你地咁得閒討論割唔割

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

割就一定唔割，但大家記得將個波拋返比政府，唔好自己攬哂上身

如果有人覺得唔想個情況變得更壞，咁政府責無旁貸
唯一可以制止情況繼續失控既只有政府

人多偶然會有過火行為，都係意料中事
終會遇到你唔認同既行為，割蓆點都係中計
只要記住我地係為五大訴求而戰，唔好動搖到個信念就得

專心屌返黑警開槍射人揸車撞人，政府遠遠更可惡
我地始終都需要真普選，唔好放棄